屌奶星，旺呀姐唱歌真是好撚尾

可惜既係無唱到少女的祈禱